其實飲酒都係想將自己嘅唔開心嘔哂出黎姐

飲極都唔劏好慘
俾我嘔一次啦

我飲幾多次嘔幾多次

你就好啦

你將RUM + VODKA + WHISKEY + GIN 咁撈埋一齊我唔信你唔嘔
唔醉都嘔得出

sorry 我飲151嘅